做乜無啦啦打9人！ 真係唔好因一時衝動毀左個運動！

利申翻一直有發夢出去 睇開立場 蘋果 但同時亦有follow講人講地 HKG報呢啲藍絲新聞去接收多啲方面既資訊 睇下反對者有咩意見 了解下佢地諗法

話說平時見到佢地既post一直都係得啖笑 採取冷處理既辦法 但今日見到呢段片個靚仔走去一拳打落個阿伯到 我覺得係有需要去講一講！

大家要記住 你地所有既行動代表既唔係你地自己 係代表緊我地所有人 我明白有時係會好嬲 尋日港鐵不合作我都比人屌足全日 但要記住面對住呢啲人打佢地係唔會令佢地醒 只會為我地增加不必要既輿論壓力 要分清楚乜時候應該郁手 乜時候係應該冷靜 唔好比噴怒沖昏頭腦

請記住我地最初出黎既目的 同時唔好成為我地最討厭既人！ 打人個靚仔如果睇到希望你認真諗下 唔係想批評你 只係想提醒你 同時提醒大家！

不割席
不篤灰
大陸dum原子筆落黎都唔割

最後辛苦大家 我地一齊撐落去！

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

原子筆我唔驚喎

陳伯單野點計

大陸原子筆勁過原子彈你唔係依家先知下話

我地屌9警察打陳伯 所以我地更加唔好做同佢地一樣既野